曹總 港龍執粒為大灣區溶合舖路？ 保險大媽為何爭聘國泰空姐？ 港共阻台軍包機飛東沙必有後果！

曹總（Anthony）：
港龍執粒為大灣區溶合舖路？
倖存空姐都是藍絲？
保險大媽為何爭聘國泰空姐？
港共阻台軍包機飛東沙必有後果！
今日港龍明日HK Express？︱
壹殼花生
6,207 views•Premiered 5 hours ago

406

7

SHARE

SAVE

香港花生
214K subscribers

主持：Anthony, 阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

講咁多嘢做咩啫 下面先係重點呀嘛

link